'\" t
.\"     Title: \fBkcookiejar5\fR
.\"    Author: Waldo Bastian <bastian@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2015-07-31
.\"    Manual: kcookiejar5-gebruikershandleiding
.\"    Source: Frameworks 5.13
.\"  Language: Dutch
.\"
.TH "\FBKCOOKIEJAR5\FR" "8" "2015\-07\-31" "Frameworks 5.13" "kcookiejar5-gebruikershandleid"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "NAME"
kcookiejar5 \- Commandoregel\-interface naar de HTTP\-cookie\-daemon van KDE

.SH "SAMENVATTING"


.HP \w'\fBkcookiejar5\fR\ 'u
\fBkcookiejar5\fR  [\-h,\ \-\-help]  [\-v,\ \-\-version]  [\-\-shutdown]  [\-\-remove\fI\ domein\fR]  [\-\-remove\-all]  [\-\-reload\-config] 


.SH "BESCHRIJVING"


.PP
\fBkcookiejar5\fR
is een commandoregel\-interface naar de opslag van HTTP\-cookies van KDE, een D\-BUS service om cookies op te slaan/op te halen/ en te wissen\&.


.SH "OPTIES"





.PP
\fB\-h\fR\fB\-\-help\fR
.RS 4



Hulp over de opties tonen\&.

.RE
.PP
\fB\-v\fR\fB\-\-version\fR
.RS 4



Versie\-informatie tonen

.RE
.PP
\fB\-\-shutdown\fR
.RS 4



Cookiedepot afsluiten en de D\-BUS service\&.

.RE
.PP
\fB\-\-remove\fR \fIdomein\fR
.RS 4



Verwijdert cookies voor
\fIdomein\fR
uit het cookiedepot\&.

.RE

.PP
\fB\-\-remove\-all\fR
.RS 4



Verwijdert alle cookies uit het cookiedepot\&.

.RE
.PP
\fB\-\-reaload\-config\fR
.RS 4



Herlaadt het configuratiebestand\&.

.RE




.SH "GEBRUIK"

.PP
\fBkcookiejar5\fR
is een commandoregel hulpmiddel om toegang te krijgen tot de kded\-module die cookies beheert in
\fBKonqueror\fR
en andere toepassingen van KDE\&.
.PP
Bij starten zonder parameters laadt het de kded\-module voor het bieden van het dbus\-interface om cookies op te slaan\&.
.PP
Wanneer
\fBkcookiejar5\fR
wordt gestart met enige parameters, dan doet het additionele taken met het cookiedepot, zoals verwijderen van de cookies van een
\fIdomein\fR\&.



.SH "ZIE OOK"

.PP
\fIkf5options\fR(7),
\fIqt5options\fR(7)


.SH "FOUTEN/BUGS"

.PP
Gebruik
\m[blue]\fBDe volger van bugs van KDE\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2
om ze te rapporteren\&.


.SH "AUTEURS"
.PP
\fBWaldo Bastian\fR <\&bastian@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Auteur.
.RE
.PP
\fBDawit Alemayehu\fR <\&adawit@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Auteur.
.RE
.SH "OPMERKINGEN"
.IP " 1." 4
De volger van bugs van KDE
.RS 4
\%http://bugskde.org
.RE
